仲話要講道德，你對唔對得住班義士

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

幾千正評嘅post，大概係叫大家遵守道德，唔好動武，武力只限於制服，唔可以因仇恨打藍絲，俘虜（鬼）。

前線班義士打生打死，有人冇咗隻眼，有人俾黑社會斬三大刀，有人被打到腦出血，你對唔對得住受傷嘅手足？
有6位手足了結自己生命換黎關注，你對唔對得住自殺嘅烈士？
四十幾人企係前線抗爭，而家被控暴動罪，面臨10年
刑期，你對唔對得住佢地冇咗10年嘅光陰？

人地打橫黎行，恰你恰到上心口，你仲係咁縮沙，想同野獸講道理，佢哋會聽咩？
催淚彈都放到去市民度啦，路過都俾人拉啦，你真係覺得道德可以保到你咩？

講好咗嘅黑警死全家呢？
講好嘅見一隻打一隻呢？
原來都係呃我

Ban都要貼

唔知你挑撥d乜撚野， stop啦

無心挑釁
點解佢做到英雄，點解7警俾人講足幾年？

點解沙田新城市咬手指冇人屌
黑警惡行屌十世都未屌完？

你地係咪真係咁潔癖

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

點撚樣呀？ 警察每次行動前， 上級同警察講， 市民仇警， 市民被利用， 市民俾傳媒呃咗， 市民笑9“警察OT, 警嫂3P”（呢句口號好大機會差佬諗出黎）， 等D差佬情緒失控， 打人都大力D

之後又上連登叫人打差佬

大家不滿既係政府管治方式， 所以企出黎， 用人數話俾政府知道， 香港人好不滿

唔洗兩邊挑撥喇

推d細去死既差佬上級， 已經等價交換， 第時坐到一個好高既位， 所以先日日同d細洗腦， 攪到d前線差人燥晒

但等於示威者要殺差人? 斬差人? 挖眼? no囉！ 唔會中計， ok?

出現喇出現喇， 差佬分化撚最喜歡講潔癖

收工啦你， 衰撚咗喇

而家喊撚到我仆街
有人受傷 被捕就屌哂鬼 黑警死全家
轉過頭就話理性
義士係咪真係condom

毒打係最低消費

冇左隻眼都唔報仇
人地嘅一生就從此黑左一半
你地就捉到狗都唔打

做乜唔推呀？

唔好以為， 上級同你講， 法律唔會制裁你， 你就冇事， 你既親戚朋友， 都會一世審判你， 你最愛既伙侶同子女， 俾人排斥時， 利用你既政府唔會理你， 只會同你講， 計咗OT俾你

煽動你情緒既上級升職加人工， 但你博頭唔會多粒花

政府由黑社會打人， 警察唔出黎， 就已經侮辱緊警察， 要警察對市民對立

市民冇俾人利用， 煽動市民既係林鄭月娥， 林鄭月娥一開始決定犧牲警察， 犧牲市民， 而最後警察所要面對既， 政府唔會理

唔好再俾政府利用

市民不滿既係政府

警察只係被政府利用既工具， 明唔明?

利用你既上級，激到你訓唔著既上級， 已經等價交換， 好快坐到一個佢夢未以求既識位， 前線警察呢？ 個個都升? 冇可能囉

警察今日做既野， 係會令佢地眾叛親離， 警察係會賠上一生既幸福， 永遠都抬唔起頭做人， 就算你地第時唔做警察， 你既親戚朋友， 都知你做過d乜， 你仲可以番身咩？

警察情緒失控到咁唔正常， 明眼人都知道， 你地上師點樣刺激你地， 佢地咁做既目的， 只係想要你雙手， 達成佢地既目標

你地俾人利用咗

你喜歡同我傾計， 追蹤我啦， 我好得閒架， 慢慢同你傾

巴打冷靜
大家都只係講緊 勇武暫時退場 依家到和理非發揮作用

巴打仲記唔記得個cycle?

記住 勇武同和理非 係缺一不可

想報仇都要有策略，和理非出動，勇武派支援，等美國佬做嘢先啦，唔得先再出動勇武派

警黑，葉虎，武警，三日機場宣傳
全部都核彈，但有無輿論？

無
原因就係大家唔識該勇既時侯勇，該和既時間和
18再玩捉鬼鳩衝我諗直接game over

成日用義士做亂發洩情緒無謀行為既籍口

出黎啦， 將我講既野， 分享俾其他警察睇， 你地自己諗下

最刺激你地， 最煽動你地既， 係唔係你地上級?

每次行動前， 同你地講乜野? 點解要咁講? 都係想你地亂打市民唔內疚

市民不滿既係政府既手法， 好多專業人士企出黎， 都係想表達， 佢地不滿政府

但你上級只會同你講， 佢地係仇警， 點解要咁講， 只係要你雙手， 去做一d佢地想做既野

成日話仇警仇警， 個個都話市民仇警， 市民不滿既係政府， 不滿林鄭月娥

唔好再俾人利用啦

你上司知道自己呃緊你， 激到你地失心瘋， 只係為咗升職

值得為個賤人上司升職， 而賠上自己同伴侶子女一生幸福?

你講野冇內容，淨係識三毛五毛，同小學生傾都唔同你啲垃圾傾啦，on9仔

講真 阻遊客又唔畀 捉鬼又打得 淨係掛著道德根本就唔夠威力，政府同鬼都未驚過

你係爛仔定恐怖份子？